希望習近平主席長命百歲，可以帶領中國繼續站在世界的頂端

一個正皮 = 一個祝福🙏

不要走！習近平挽留區

🙏

我習威武

支持永續国家主席

萬歲萬歲萬萬歲

肺炎、天災、香港示威、美國制裁....期待仲有更多